開盤！港澳辦記者會用得最多嘅四字詞語

説三道四 1賠1.5
依法治港 1賠1.5
外國勢力 1賠2
高度關注 1賠2
一國兩制 1賠3
嚴正執法 1賠3
人神共憤 1賠4
反中亂港 1賠4
含血噴人 1賠5
目無法紀 1賠8
雖遠必誅 1賠10
壽終正寢 1賠20
承諾普選 1賠5000
香港獨立 1賠9999

接受投注

強烈譴責

強烈譴責 1賠3

1445封盤

強烈譴責 1賠0.5

光復香港

外國勢力買1個億

指手劃腳
中國內政

我買國家尊嚴

指手劃腳
不自量力

堅定不移

港獨份子

顛覆國家

香港暴徒
想問下賠幾多？
如果有想買10萬現金

此句不唸

不會得逞
收回黑手
依法施政
堅定支持
痴心妄想

外國勢力x目無法紀 2串3

外國勢力 買50萬膠幣

ALL IN外國勢力

一國兩制

我賭全香港命運再賭埋條JJ

不可分割

分裂國家

外國勢力 1賠2蝕撚死你喎

外國勢力
說三道四

小熊維尼

目無法紀

一直關注

指手劃腳 1賠2
中國內政 1賠6
國家尊嚴 1賠2
指手劃腳 1賠2
不自量力 1賠4
堅定不移 1賠2
港獨份子 1賠10
顛覆國家 1賠2
不會得逞 1賠15
收回黑手 1賠15
依法施政 1賠2
堅定支持 1賠1.5
痴心妄想 1賠2
追究到底 1賠3
分裂國家 1賠8

佢夠膽講我自殺

淨買說三道四都夠你輸身家啦

樓主破產

1陪3

買50 雖遠必誅

All in 一國兩制

顏色革命
挾洋自重

全湖post，nba post及曼區共同承擔債務

樓主咁開盤等破產都得
外國勢力果d
熱到1賠1.02就差唔多

港毒之父

説三道四 1賠1.5
外國勢力都1賠2
樓豬派錢呀

人都敢殺

allin

湖post is ok

極端激進份子

未必，外國勢力同一國兩制有機會勝出

想買
點落注

屌你老母！

依法治港 5000

四字

不可侵犯

依法施正

全面管治 有未

樓主白卡

民族感情

All in 依法治港

特區政府

又25

大喝一聲

投：我們中國

林鄭月娥 1賠100

顏色革命

嚴正執法 1賠3

一國兩制 $100

維護(中國式)法治

出解放軍 1倍13億

😂😂

精蟲？

港獨份子
外國勢力
顏色革命
一國一制
領土完整
考慮出解放軍

命

你仲25過學友

反中亂港 買3億

應該係林鄭月娥呢四個字

我就同你賭J!!
香港獨立！！！！！！
我要剪撚哂黑警d 狗撚

e個唔封盤輸死

瞓身外國勢力

係咪賭精蟲先

100賠，上面有

賠率咁高 樓豬派錢？ 阿婆都識買系列

All in 嚴正執法

香港獨立賠太少

林鄭病咗

令人髮指

買50萬

必輸既莊

人地叫粉紅蛙蛙

輸咗嗰個自貼打飛機

寬衣通商

不可分割
堅定不移

一國兩制都1陪3
All in

叫慣了

警告 香港示威者不要玩火

All in
一國兩制
港獨份子
高度譴責
外國勢力

我女來 要問條仔拎

我買 反中亂港

一定講外國勢力

香港獨立 好易中咋喎

一直關注賠幾多？

屌你屎忽啦
All in強烈譴責呀
冇得輸

All in 外國勢力

中央權威
絕不姑息
認清事實
前所未見
分裂國家

大喝一聲！

頭四個都1賠1
同買美麗傳承有咩分別

樓上嗰幾個知唔知咩叫四字詞語

引戰狗

樓主派錢

小妹冇J

哂冷
外國勢力

外國勢力 但點解冇顏色革命

反正都係吹，我就買香港獨立🤣

別有用心

人呀

一國兩制， 小小地買50萬算啦

天方夜譚

剩係頭4個都已經可以賠死你

你有白卡

有無得頭6個串埋買6串1

香港事務不容外國勢力說三道四

老解咪撚再縮番入老母個閪到喇 快撚啲出

顛覆國家
戀殖情結
嚴厲譴責

高度關注同目無法紀呢啲賠率咁高賠死你囉

漏咗顏色革命

外國勢力 同 一國兩制 都有一賠二 賠三
你呢個做莊輸身家都唔掂

買香港獨立 不過後面加埋天方夜譚

Push

一小撮人

樓主破硬產

高度自治點賠法

外國勢力
一國兩制

我覺得應該係'堅決反對"

想知如果話係顏色革命 會係咩顏色

説三道四all in

一國兩制

All in 別有用心

all in 香港獨立

完美世界

屌你老母唔好再25我，我叫羅蛇打7你

反中亂港都1賠4
all in 移民機會黎了

不得人心

一國兩制都一賠三？

林鄭下台 1賠9999999

羅蛇琴日比dalot蛇team kill左

目無法紀必出 約左經紀睇樓了

1賠0.5都輸死你

我買100香港獨立
我驚你賠到仆街

佢tk咗夢蛇，佢冇上過水

all in 顏色革命

all in 上樓不是夢

撒回條例呢？
想訓身

煽動群眾

反應咁熱烈

挑戰主權

一國兩制 All in

我想買：
港獨分子
顛覆國家

Dalot蛇25過我

承諾普選 1 賠5 億

典25你

堅決反對

漏左「強烈譴責」

痛心疾首

內部事務
外國政府/權
十四億人

別有用心
一國兩制

中國或成最大贏家

琴日比你打到仆街

回頭是岸，重回正軌

$10 香港獨立@9999

多多都買呀

港獨係咪都計賠9999

我驚你輸到喊

「香港事務純屬中國內政」呢?

一直關注玫瑰

強烈譴責
分裂國家
民族感情

反中亂港

受外國勢力入侵

無中生有
盡忠職守
別有用心
其心可誅
痛心疾首

今日人民日報屈緊民陣係港獨啦

取締佢都唔出奇

依法治港 x 一國兩制 2串3

你咁冇得賺 買咩你都賠錢

香港暴徒
港独暴徒1賠0.8

外國勢力 一國兩制 目無法紀

絕不容忍呢？

賠撚死你

佢好鍾意屈人，懷疑佢都係黑警

發言人應該有讀過書嘅
你估屎總咩

港獨分子

買重外國勢力

幾時有屈 你真係揸白卡

中國內政

四字詞
中國內政

搞手只求打個和

咩叫都係先

港獨分子
反中亂港

傷害13億中國人民族感情

出解放軍

證據呢

痴心妄想

Pay 100

堅決反對 呢？

買起樓主幾錢

開9999倍未

小妹價值1,400,000,000

All in 依法施政

一國兩制 買20粒

D.Dalot 沙田警區高級督察

果日覆診見到你 咪能扮

上述事件沒有發生

我買強烈譴責一皮
贏咗同我買晒豬嘴比前線

一舊水強烈譴責

推

不法暴徒 1賠2

外國勢力做膽，拖1，2，5，6，8，9，10

一國兩際
毅進星100蚊

幾令仔

説三道四
依法治港
外國勢力
高度關注
一國兩制
嚴正執法
人神共憤
反中亂港
含血噴人
目無法紀

CHING 你咁既盤 賠撚到你仆街喎
都幾撚肯定頭十個字一撚定會出現

唔容許香港獨立算唔算中左先？

咁咪即係你都係白卡佬

嚴正執法
依法治港

呢2個過關

我買1000外國勢力

我冇話我唔係

我屌你老母

國家主權all in

我買一國兩制

我買香港獨立

會輸我都照all in 㗎啦

説三道四
依法治港
外國勢力
高度關注
一國兩制
嚴正執法
目無法紀

一國一制

Dalot蛇我係你就殺能左佢

留名睇有人數住

屌你地又搞到我上熱門

「不容香港獨立」算唔算講左

林鄭月娥

大家都揸白卡 和好ok?

8倍或以下都必中

Allin 瑞士銀行本票

依法治港

等睇有人入嚟屌你玩膠

目無法紀中硬

1賠100000000

還政於民
年青有為
無能為力
光復香港
時代革命

外國勢力

重有
「高度肯定」特區政府/777

佢遲早天收

香港獨立可以買下，佢會講不接受香港獨立

熱門
外國勢力
不容干預

半冷門
第十八條
正式接管

強烈譴責 係咪不接受投注

外國勢力 一萬

使唔使咁爛口

all in

All in

句句大熱咁賠法蝕死你

放心
你輸撚硬

買一國兩制我肯定莊家破產

一場同事 我已經好畀面

1.強烈譴責
2.一國兩制
3. 國家主權

來來去去三幅被

咁開盤 輸死你

和解ok?

依法治港，全力支持特首繼續執法，一國兩制

個別例子

高度肯定

封左盤 所以樓主冇講

幾點開始

說三道四

十四億人
買1000

最多

我買一國兩制 1000
輸左捐去612人道支援基金

依法治港 同 高度關注 嬴硬，打爆你個莊喎

一国兩制

旗幟鮮明

依法辦事

香港已有高度自治

繁榮安定

無聊到是旦做左個產生器

高度自治
呢四隻字連賠率都無

我買1蚊香港獨立

極端分子冇嘅

堅定不移 呢?

Yes 好撚多人發雞盲

一國兩制 必定

我買一百萬

今鋪唔買住下鋪先

Dalot sir

一国兩制 買100億

買$10國家主權

5000 一國兩制

外國勢力,指三道四

依法治港>外國勢力>一國兩制

3T

高度關注 一國兩制 嚴正執法 目無法紀

妄加評論
妖言惑眾
內政事務

陣間搵人數

樓主大事大非仲有心情開盤 我屌你老母

高度自治2.5b

一國兩制 膽拖高度關注，目無法紀，嚴正執法
10k

暴力示威者
危害香港繁榮穩定
痴心妄想
調動解放軍

壽終正寢

Show Blocked User — 全即是一

100000 特區政府

堅決反對呢？

中國內政
維護主權

充分肯定

加碼 1000 行政長官

買定兩蚊最底果兩個 點都冇死

恭喜發財

國家主權

cls

買一蚊香港獨立

你唔同我和解

屌你老母

依家你針對我

嚴厲譴責

all in 說三道四

知錯 我地和好

天滅中共

想買首名入球 邊叫入波先

最低都賠1.5咁多

中華人民共和國

寸 香港特別行政區

博條位置q

佢地會用
特區首長/ 行政長官架

全面鎮壓

取消特區

依法治港買1000

死基佬我屌你老母

勿謂言之不預 1:2

堅決支持

跟機all in

説三道四 1賠1.5
依法治港 1賠1.5
外國勢力 1賠2
高度關注 1賠2
一國兩制 1賠3
嚴正執法 1賠3

呢堆盤賠撚死你

最多咪開一個

繁榮穩定

100蚊目無法紀

外國勢力！

基本法第十八條

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

lm

小妹係藍絲來

反中亂港呢

大家立即用唔到facebool whatsapp 連登

不接受香港獨立你都收皮

説三道四 1賠1.5
依法治港 1賠1.5
外國勢力 1賠2
高度關注 1賠2
一國兩制 1賠3
嚴正執法 1賠3
目無法紀 1賠8

7串1 10萬

絕不容忍

班共匪會話：

支持黑警

支持黑社會

皇天擊殺

外部勢力
說三道四
香港事務
中國內政
高度肯定
依法管治

屌講得多都變弱智

堅決擁護

好彩我係騎迷

hh

買1蚊 串曬

樓主堆4字詞頭10個基本上都9成用
應該開首名入球ma

支持特區

買十蚊香港獨立
其他All in一國兩制

All in 強烈遣責

自古以來

外國細力屙in

買冷盤
香港獨立

落依法治港 2000

吞槍自殺

就黎砌到篇稿

旗幟鮮明
大喝一聲
絕不姑息
顏色革命

Sorry嗰個我另一個人格嚟，佢成日講錯嘢

傷害14億中國人民感情

諗起都想嘔

中華人民共和國

香港特別行政區

都冇 我買其他啦

咁熱門

改個咁嘅名

頭六個6串1

用得最多

說三道四 依法治港你都賠1.5？
蝕到你仆街呀 1賠0.5啦

我怕無🉐️賠

港人治港
高度自治

嚇死小妹了 唔知你咁惡做乜

強烈譴責 ALL IN
深表遺憾
目無法紀
社會安寧

笑死

all in 強烈譴責，thanks

好多文盲

唔駛自殺嘅
裸跑算啦

再次重申
我國內政
一個方針

我要all in強烈譴責

我都控制唔到我唔想㗎

必勝6穿1
説三道四+依法治港+外國勢力+高度關注 +一國兩制+嚴正執法

屌成班睇都唔睇

激進暴徒

穿你老母咩，最多啊

嚴重譴責
強烈反對

ALL IN 外國勢力

分裂國家都1賠8 點玩都贏 all in

1:1.5 輸撚死你呀樓主

屌 睇唔到用得最多

香港獨立買得過

有機講絕不容許香港獨立

老解介入 賠幾多

一陣佢不停用港獨兩隻字 輸撚死你

點買都贏喎清

嚴厲譴責 都冇

如果二個字出現一樣次數點賠？

真係開盤你賺到笑
成班盲嘅

除二，馬會都係咁派

買一千蚊玩下

香港獨立一定有
不過係譴責

我買 香港政府 十杯酒

快啲搵定會計師count數

依法治港 400%

呢堆字根本可以整口交部生成器

恭喜你獲得三條J

顛覆國家
All in

香港獨立
All全身家

香港獨立佢一定會講。
佢一定講反對港獨嘛。
隊爆你個莊

how about 堅定不移

強烈要求要exact wordings先計
港獨 =/= 香港獨立

重注得啦
仲有1賠3

恢復二讀

林鄭月娥
行政長官
幾多倍？

all in 依法治港

以法治港，嚴正執法

目無法紀8倍抵買

堅定支持

大熱

頭十個幫我穿曬佢
睇定九龍站啲樓等派彩

珍惜擁有的自由 不要觸碰國家的底線

外國勢力1：2？？
淨係呢一注都煲爆你

all in依法治港

我揀強烈譴責

仆街眼大睇過龍
補番條飛
反中亂港

別有用心 （我將我畢生膠血all in)

Ching你未開都輸撚曬啦喎
「用得最多」

除最尾三個之外 all in

外國勢力 亂港黑手

All in 強烈譴責

外國勢力，你受幾多買幾多

和平穩定 1賠1.5

粗暴干預

壽終正寢
明日黃花

顏色革命都無

堅決反對 外國勢力 干預香港 內部事務

All in

除左最後兩個 其他我全部買晒

堅定不移都無

all in 強烈譴責！

港獨份子
依法治國
中國內政
充份肯定
別有用心

外國勢力
高度關注
一國兩制

香港獨立買一舊水

呼籲克制？

All in一國兩制

其心可誅呢

一國兩制一賠三輸死你呀

定海神針
違法分子
繁榮穩定
別有用心
依法施政
全力支持

全面接管

越演越烈呢？

港獨
外國勢力
顏色革命
依法
秩序
中央
守法
說三道四
外國干預

宣佈戒鹽 買兩蚊
出解放軍 買兩蚊
第十八條 買兩蚊

成副身家一國兩制外國勢力各買一半

樓主賺到仆街

100蚊拎去買gear好過

堅決反對
外國勢力
有心人士

五大訴求!
光復香港 時代革命!

堅決反對
我買一百個

多此一舉，不自量力

堅決反對
煽風點火

但唔會用最多嘛！

ALL IN

「用得最多」喎！

Where is 強力譴責

好撚多文盲

蝕撚死你都似

成條隊ALL IN呢個等上樓
賠3輸死你啊

幾點開？

冷門小小，痴人說夢

高度關注 外國勢力 一國兩制 目無法紀

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

人民感情

4連環 單式 高度關注，嚴正執法，一國兩制，説三道四

香港獨立
攻打香港

中央堅決擁護一國兩制，支持特區政府依法治港

all in香港獨立

外國勢力
嚴正執法
各$10,000

我屌你老母呀，一場手足你拉我落水

依法治港
強烈譴責

講人話啦！

依法治港 強烈譴責 堅定不移

就係一場手足先叫你幫手

屌, 你不如話「特區政府」、「記者朋友」?

高度關注

賭咩先 精子呀？

我報咗驚告你經營外圍賭博

一國兩制 1賠3 $100
反中亂港 1賠4 $100
目無法紀 1賠8 $100

之前有個po個留言：
基本法乜柒
港獨勢力又點點點
外國勢力又點點點
堅定不移乜乜柒柒
有效施政乜鳩
不可分裂點樣鳩柒

點可以冇 別有用心 ?

平反六四

1賠9999999999999999

你咁賠法我怕你賠到破產

外國勢力

賭上全部軌啲J

依法治港X中國內政

依法治港 + 嚴正執法

你破硬產
唔識精算咪學人開賭

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

依法治港 一國兩制

#解放軍呢

我買嚴正執法 30萬冥通銀行現金

香港獨立
人生太短出手要更大

依法治港、外國勢力、嚴正執法、一國兩制四串過關

依法治港，外國勢力，嚴正執法
大熱
目無法紀
抵買

恥與為伍

我想買別有用心，指指點點，咩賠律？

有冇 李鵬已死？

不自量力

不法分子

不如揾人開特別項目

林鄭月娥
外國勢力
顏色革命

買呢3個

别有用心 1賠1.1
指指點點 1賠9

錯手負皮左 sor

你咁開法賠到你破產都得

跟隊

外國勢力
ALL IN 身家

樓主會破產

：香港獨立有違一國兩制

元朗毒辣

ALL IN我堆冥紙先

一國兩制 三千三百

咁重口味

強烈譴責
依法治港
一國兩制
堅定不移
繁榮穩定

樓主要破產啦

依法治港 嚴正執法 勿謂言之不預

港人治港

all-in
聽日約定agent去睇樓

幾點有得睇

香港獨立 100

賠半粒精子

吹牙

最後15分鐘把握投注機會

絕不姑息

連底褲都賣埋等買樓

我買以上皆是100蚊

All in 一国兩制

兩大笑話都冇得落
港人治港
高度自治

師兄識玩

外國勢力
反中亂港
顏色革命
堅定不移
一國兩制
國家主權
不可分割

強烈譴責做膽拖哂上面

allin一國兩制

堅決反對,
別有用心,

Who calls me?

一個兩制 我ALL IN

串暈佢買

特區政府
買100

點解冇大喝一聲

依法施政 買十萬

呢個封盤唔比賭啦
1:0.01都輸爆莊

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

一國兩制 100%

一國兩制 買一百正皮

樓主係咪count先？

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

all in 100萬 說三道四

一國兩制，嚴正執法，目無法紀，高度關注

高度讚揚警察部署

呢樣落飛落到1.0幾 當收息都仲買得過

有無 出解放軍

說三道四，入一萬

外國勢力 $10000

1445 終止受注

竟然冇 堅決反對?

強烈譴責
目無法紀
無法無天

咁樣做莊你開善堂？

目無法紀高度關注

顏色革命
依法施政
居心叵測
痴心妄想

顏色革命呢

極度遺憾

明日黃花

依個盤 你點都輸喎
平均咁跟你賠率落注你準備爆廠

香港政府

唔係精子點賠 個莊一定爆

我買顏色革命

依法治港 買100萬

輸死你

深表遺憾
極度憤怒
不可容忍

冷冷地買 出解放軍同一國一制 焦土注

等結果

有冇人數？

依法施政

其實個盤係話講得最多唔係話會講乜嘢

著草啦
賠死你呀

成班盲人

香港獨立

寸土不生

堅定支持!!!!

岀解放軍 1賠9998

收到風樓豬破左產

我要罷工

數到邊個最多未

忍辱負重

屌你你開盤但自己唔數